關西遊 有野想問

各位巴絲打
我下星期去關西遊 所以有野想問下 請各位幫幫手

1. 我想去和歌山 貴志川 摘士多啤利, 但有冇人知係要點樣BOOK? 搵極都唔知點BOOK
2. 我唔係自駕遊 但想去白川鄉, 有冇人試過去大阪當地報團?

Push

白川鄉 坐去名古屋 再去高山坐巴士la
洗咩跟團

>1. 我想去和歌山 貴志川 摘士多啤利, 但有冇人知係要點樣BOOK? 搵極都唔知點BOOK

電話預約

2. 我唔係自駕遊 但想去白川鄉, 有冇人試過去大阪當地報團?
大阪/京都坐巴士去高山,再由高山坐巴士去白川鄉

咁即係要用日文預約？

係

大約咁樣搭巴士要幾耐 如果要返到大阪 最遲係白川鄉幾點走？

你想即日來回？
咪玩啦
大阪去高山巴士單程5個幾鐘，高山去白川鄉都1個幾鐘

就算俾貴啲搭特急去金澤轉巴士去白川鄉，單程唔計轉車等車都要3個幾鐘+2個幾鐘

金澤住番晚

即係應該夜晚由白川鄉去金澤, 去金澤度住?

一係金沢，一係高山
仲要睇你用咩pass
無記錯平啲張pass 好似無得直接大阪去金沢

大阪周遊券?

jr pass